=begin
=FolderDeleteアクション

現在選択されているフォルダを削除します。ゴミ箱が存在し、子フォルダが作成できる場合には、削除されたフォルダはゴミ箱の子フォルダとして移動されます。それ以外の場合にはフォルダを削除します。この際、フォルダ内にあったメッセージは全て削除されます。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
